［大發現］如何測試一女人係咪靚女

靚女唔屙屎
所以會屙屎既一律都係豬扒 這麼醜的妞.gif

講得岩
你講乜春啊

手動負皮

Valid argument

上次先有靚女屙啲屎落我塊面度
睇住靚女屙屎 不知幾興奮

靚女屙粉紅色屎